借錢 無需現身

屋企人問我拎身份證, 回鄉証, 話就話係大陸有物業轉落我名

到底係咪真係可以憑哩兩樣野既Copy, 過程完全唔需要本人處理, 就可以借到財仔?
係咪過程完全唔需要本人處理, 有哩兩樣野, 大陸物業就可以落我名?
如果拎左我身份證, 回鄉証Copy. 佢仲可以做啲乜?